聯合醫院爆發武肺感染群組 涉及最少11名病人！

好快就好返啦

再點爆發已經無感覺了

沙士：Who are you